世上最危險嘅賽車比賽又番嚟 Isle of Man TT 2019

Isle of Man TT 2019
2019/5/25-6/7
Snaefell Mountain Course 60.725km
Lap record
Peter Hickman (BMW S 1000 RR)
16m42.778s – 217.989 km/h (2018)

IoM TT唔只係癲 而係真正嘅搏盡無悔
Surreal

TT - Is it worth it?

Full Lap onboard with Guy Martin

Full Lap onboard with Horst Saiger (with commentary)

Full Lap onboard with Peter Hickman (multi-cam)

死咗幾多人

258

guy martin係咪炒過幾次都死唔去?

去過 呢度玩一次真心ok 不過當時冇睇賽車

係 佢17年炒車後就唔再玩TT

佢退休唔係因為炒車而係因為太悶

好想有機會親身落場感受下果種快感 一定好爽 死係200-300既高速真係死而無憾

宜家轉咗做電視主持

現場睇 坐路邊都感受到

坐下蒸氣火車 吹下海風都幾爽

TT Zero明日之星遭遇死亡事故，27歲新人Daley Mathison命喪曼島TT